USJ fast pass買4定7好？

見佢fast pass係唔包門票都幾貴，如果我6月中平日去，需唔需要用到7?

利申 未去過

唔需要

唔洗排幾個鐘一個？

睇你點玩
HEA玩 4夠

哈利波特閒日去..都係排半個鐘到
最耐應該係飛天翼龍, 快則1個鐘
慢則3個鐘

飛天翼龍閒日一開門就玩先，排幾個字

咁我係唔係應該買 飛天翼龍fast pass4最好？？

另外想問下我應該跟邊到買我見klook果d個價貴過官方價但係官網又無得買

同條女去 一定係買7
玩完果晚返酒店都開心d

官網點會無得買
我都係自己喺官網買
去前DOWNLOAD個APP直接SHOW APP就得

如果你就咁上中文網就會叫你去返旅行社買
去返日本網就可以直接網上買
登記做返會員就OKAY

thanks!!!!原來我蠢左睇中文。
咁係唔係跟官網買最平？

我星期日去玩 奶撚哂野 多人到仆街 我開頭堅持買pass ,啲fd又唔捨得俾，結果排多過玩，隻隻game都成粒幾兩粒鐘

原本仲打算9點開場最早入，點都玩到隻比較多人既game, 班友又慢慢黎，唔上心，最後收皮，我排隊都排到冇心機玩
師兄呢啲錢唔慳得

我打算18/6星期二去，見預測網話果日少人所以揀果日。無pass會唔會都多人到玩唔到

其實睇你想玩乜
佢4、7嗰啲pass係玩常駐設施
但同時佢又有搞cool japan summer festival special event
啲pass 係分開買而你亦唔能夠一次過玩得晒
因為重點設施佢會預訂好晒每個嘅入場時間

所以首先揀好想想玩乜先
如果你真係有7個常駐game 想玩
咪買7個囉

我自己第一次去就因為想玩哈利買咗哈利撘cool japan 2定3個game

佢cool japan果啲會唔會分散到常駐設施？

一定要買，當你唔使排隊直入嗰下就知道有幾抵。
4 pass 其實夠玩

cool japan 嘅game 係完全另外的
例如今年就係sailor moon, eva x Godzilla, 巨人 3套 4D/3D 影片
仲有唔知完咗未嘅柯南escape 同魯邦3世動感車

無記錯係仲有哈利加cool japan 部份game 嘅pass
但其他常駐game 就要分開買

klook果d 有優惠就會平過官網